[求助] 有冇巴打讀緊thei既醫療護理?

我想問呢科讀完大概會有咩出路 因為小弟剛剛就完成咗個HD,可以入讀呢科既year3, 希望各位巴打指教一下小弟,好迷惘

老人院護理
復康護理

同問,巴打同你完全一樣
唔想做院舍

讀完同一個pcw無異 人工$15k
本身都有報呢個course 但search過之後太伏
冇去in

最驚就係讀完出到黎等於無讀。。

推

主要做老人院
每間都要一兩個後生嘅去抱上落床/輪椅/沖涼

咪姐係保健員

有無教nursing 野？

你講保健員？

唔好浪費自己人生

唔係，咁正路會showcase 啲employment rate, career path俾啲學生睇

無理由盲鐘鐘咁去讀
一年時間都唔短架

我就係準備報，但佢介紹個到話有實習，無講有教nursing野

巴打何出此言！

如果你係想做R.N.
THEI 應該俾唔到呢條路你

大部分好嘅老師都走晒

利申 識個fd係果度讀

咁我應該報護士學校啦。。

明白

但護士學校唔收巴打

點會唔收

如果巴打有心再進修上去甚至讀master
係無得揀嘅情況下可能速大health studies仲好過thei少少
利申:今年速大仔grad,唔係幫速大賣廣告

但係HEALTH STUDIES係做到RN ?

淨係收1,2個都叫收咩

咁可能其他program啱op多啲

都唔係得護士學校先做到RN嘅

話說你係巴定絲

唔係,只不過self finance degree嚟講速大會比thei好少少

唔係UGC嘅話
唔係都一樣係叫做TOP-UP咩

根據過往記錄,速大hs每年都有一定人數升番上poly本部or其他u

呢個都聽過，好似私生子咁

巴打你啱,所以最後都要depends on樓主目標係點
thei同speed雖然都係top up,但poly嗰名點都有少少影響

Ching 指讀完速大，再轉UGC degree?

主要指升讀八大postgraduate degree,ugc degree就比較少

btw 呢個我唔係幾明

即係speed好似係專開top up degree
同thei 一樣

我唔知speed讀幾耐啦
top up degree 駁到去ugc degree ?
how does it work

i see

一般讀2年,但多數會駁postgraduate degree
好少聽到會駁ugc degree

正路就會揀RN
勞力同工錢都係可接受範圍內
個salary point 真係算好
衰在仆街港共將HA脫離政府，
CUT BUDGET不特止，重要自負盈虧

就係呢點我會有個concern
個認受性邊個高啲

同埋RN嘅話
唔駛讀到master 都有得加人工升職

我嚟緊都想讀而科hd 想問下係咪伏
可唔可以讀完第一年之後
就轉去ou/東華 嘅nursing hd課程
因為我而家應該淨係夠分入ive

認受性可能差不多,分別在於升postgraduate成功率可能高過thei
至於RN方面岀面有大把po講,樓主可以自己search

聽講ou 有nursing degree ?

你意思係讀完Ive hd 有機會入ou nursing degree?

ive 可以駁全部ugc degree
但係我印象中 ou 係self-funded

姐係我唔應該報

我想問速大即係？

SPEED

要做RN一定要有33222

應該會收1,2個嘅
報下冇衰嘅

唉